要搞一場廿萬人反TVB嘅遊行集會，嚇到廣告商瀨屎為止

目標：曬冷和理非嘅購買力量

地點：唔入電視城，去維園

提醒返11月係廣告商在TVB落2020年一整年廣告費的月份，如果今個月廣告商簽左約，TVB笑住啋你都有味

TVB係藍絲畜生的最大假新聞武器，一日唔打低佢，一日我哋老豆老母都比佢呃

同意！

甴近平
甴大大
習曱甴

其實直接裝修果D鋪仲實際
如果邊D連鎖店賣佢地產品都杯

推

Ok

文宣手足順手通街貼廣告商醜聞

家下維園肯定冇不反對
老實講 肯定有好多和理非對上個禮拜六仲有陰影

遮打愛丁堡啦

連鎖店就難杯
最好裝修的時候淨係整爛係TVB 賣廣告的野手

遊行？班狗批都會照放毒煙殺我地啦

OK

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

唔好再去港島得唔得

維你老母園

遊咩行。。。。
一開波就取消，之後TG

又集會?

遊行仲要維園
樓主訓左幾耐

Suggestion please

和理非係呢d濕鳩野架啦
添馬愛丁堡遮打都ok不過裝得唔夠多人
重點係嚇廣告商

咁小事，唔會夠人

我覺得九龍都夠 港島地理位置太差

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

小事？佢依家造假新聞指鹿為馬屈尻手足 洗緊人腦 邊到小事？